焦土， 反正都焦， 未去立法會前， 全港在地鐡站等齊人先出發有冇得諗

11/12號都可行？